集思廣益：邊間保險公司好？

想買有儲蓄成份嘅人壽危疾，但無從入手。

邊間都好唔好幫襯紅底AIA

儲蓄

我自己揀宏利

想滾錢不如幫襯美股

最新公司出咗新危疾plan
有興趣留個tg傾下
利申：宏利

點解？

一邊草錢，一邊有保障，唔係幾好咩？

正有此意，但好似無一間係黃

感覺上主攻本地香港人市場，有親切感過A記同保記

主要比較左股東背景

Thanks👍🏻

咪信保險公司既儲蓄啦，冇咩著數
買人壽就人壽，買危疾就危疾

買純危疾
人壽要定期就得

買儲蓄除非你真係有錢冇地方使

想知咩plan最抵買叫個agent比Commisson rate你睇，最低個個就係

供緊富通危疾

買咩都好千祈唔好信保險佬
所有嘢都可以自己上網查
賠償嘅問題可以打去客戶服務問

問我嘅話我會喺加拿大嗰兩間
Sun Life Financial & Manulife

利申：精算師

倒落海好過

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

AIA 保險：可隨時終止受美國制裁人士之保單